nu skin dog入一入嚟plz

幾時死 ？？

做nu skin都不得好死
乜撚畀時間自己 信自己 信自由
屌你老母全家落地獄

不老長生科技